#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Enhanced File Manager Actions for Linux\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-09 01:00-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-07 22:05-0300\n"
"Last-Translator: JoveYu <yushijun110@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "(Empty)"
msgstr "（空）"

msgid "Image files"
msgstr "图像文件"

msgid "Key files"
msgstr "密钥文件"

msgid "PDF files"
msgstr "PDF文件"

msgid "All items were successfully deleted!"
msgstr "所有项目已成功删除！"

msgid "Batch mode detected."
msgstr "检测到批处理模式。"

msgid "Choose a key file to import."
msgstr "选择要导入的密钥文件。"

msgid "Choose an image to use as the watermark"
msgstr "选择用作水印的图像"

msgid "Choose an PDF to use as the watermark"
msgstr "选择用作水印的PDF"

msgid "Command failed with a non-zero exit code."
msgstr "命令执行失败，退出码非零。"

msgid "Could not access the directory:"
msgstr "无法访问目录："

msgid "Could not find a directory with write permissions!"
msgstr "找不到具有写入权限的目录！"

msgid "Could not find package names to install:"
msgstr "找不到要安装的软件包名称："

msgid "Could not find the Desktop directory."
msgstr "找不到桌面目录。"

msgid "Could not find the executable to open MIME type:"
msgstr "找不到打开MIME类型的可执行文件："

msgid "Could not install the package:"
msgstr "无法安装软件包："

msgid "Could not pop a directory."
msgstr "无法弹出目录。"

msgid "Each file inside this directory will be processed individually."
msgstr "此目录内的每个文件都将被单独处理。"

msgid "Failed to import the public key!"
msgstr "导入公钥失败！"

msgid "Failed to import the secret key!"
msgstr "导入私钥失败！"

msgid "Failed: you must select a user!"
msgstr "失败：必须选择一个用户！"

msgid "Failed: you must select at least one user!"
msgstr "失败：必须至少选择一个用户！"

msgid "Finished with errors! See the log:"
msgstr "完成但存在错误！请查看日志："

msgid "Finished, but there is nothing to do."
msgstr "完成，但无需执行任何操作。"

msgid "Finished! The output files are in:"
msgstr "完成！输出文件位于："

msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

msgid "Installing the packages. Please, wait..."
msgstr "正在安装软件包，请稍候..."

msgid "Invalid input file!"
msgstr "输入文件无效！"

msgid "No default application set for MIME type:"
msgstr "未设置MIME类型的默认应用程序："

msgid "No public keys were found."
msgstr "未找到公钥。"

msgid "No remote URL found."
msgstr "未找到远程URL。"

msgid "No secret keys were found."
msgstr "未找到私钥。"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Running the task. Please, wait..."
msgstr "正在执行任务，请稍候..."

msgid "Select an output filename:"
msgstr "选择输出文件名："

msgid "Select one or more users:"
msgstr "选择一个或多个用户："

msgid "Select the ones to delete:"
msgstr "选择要删除的项目："

msgid "Select the ones to open in the file manager:"
msgstr "选择要在文件管理器中打开的项目："

msgid "Select the ones to open in the web browser:"
msgstr "选择要在网页浏览器中打开的项目："

msgid "Select the ones to open:"
msgstr "选择要打开的项目："

msgid "Some items could not be deleted."
msgstr "部分项目无法删除。"

msgid "The destination file already exists."
msgstr "目标文件已存在。"

msgid "The directory is empty."
msgstr "该目录为空。"

msgid "The following packages are missing:"
msgstr "以下软件包缺失："

msgid "The output file does not exist."
msgstr "输出文件不存在。"

msgid "The package is installed, but you need to reboot to use it:"
msgstr "软件包已安装，但需要重启才能使用："

msgid "The password can not be empty!"
msgstr "密码不能为空！"

msgid "The selected images has same pixel values."
msgstr "所选图像具有相同的像素值。"

msgid "The selected items are identical."
msgstr "所选项目完全相同。"

msgid "There are no valid IPs in the selected file(s)!"
msgstr "所选文件中没有有效的IP地址！"

msgid "There are no valid paths in the clipboard!"
msgstr "剪贴板中没有有效路径！"

msgid "There are no valid URLs in the clipboard or in the selected file(s)!"
msgstr "剪贴板或所选文件中没有有效URL！"

msgid "There are no valid URLs in the selected file(s)!"
msgstr "所选文件中没有有效URL！"

msgid "This action will delete the selected items."
msgstr "此操作将删除所选项目。"

msgid "This action will move all files from subdirectories to the root of the selected directory."
msgstr "此操作会将所有文件从子目录移动到所选目录的根目录。"

msgid "This action will permanently delete the selected files."
msgstr "此操作将永久删除所选文件。"

msgid "This action will rename the selected files and directories recursively."
msgstr "此操作将递归重命名所选文件和目录。"

msgid "This action will reset the permissions recursively."
msgstr "此操作将递归重置权限。"

msgid "Total selected:"
msgstr "已选总数："

msgid "Type your password:"
msgstr "输入密码："

msgid "Unable to move."
msgstr "无法移动。"

msgid "Unsupported clipboard type."
msgstr "不支持的剪贴板类型。"

msgid "Would you like to continue?"
msgstr "是否继续？"

msgid "Would you like to import a key now?"
msgstr "是否立即导入密钥？"

msgid "Would you like to install them?"
msgstr "是否安装它们？"

msgid "You must select at least"
msgstr "必须至少选择"

msgid "You must select files with extension:"
msgstr "必须选择扩展名为以下类型的文件："

msgid "You must select only two binary files to compare!"
msgstr "必须仅选择两个二进制文件进行比较！"

msgid "You must select only two images to compare!"
msgstr "必须仅选择两张图片进行比较！"

msgid "You must select only two PDFs to compare!"
msgstr "必须仅选择两个PDF文件进行比较！"

msgid "You must select up to"
msgstr "最多选择"

msgid "You must select"
msgstr "必须选择"

msgid "Your session type is not supported for clipboard operations."
msgstr "您的会话类型不支持剪贴板操作。"

# Button
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# Button
msgid "No"
msgstr "否"

# Button
msgid "OK"
msgstr "确定"

# Button
msgid "Yes"
msgstr "是"

# par_item_name
msgid "broken links"
msgstr "损坏的链接"

# par_item_name
msgid "duplicate files"
msgstr "重复文件"

# par_item_name
msgid "empty directories"
msgstr "空目录"

# par_item_name
msgid "files with bad chars"
msgstr "含非法字符的文件"

# par_item_name
msgid "hard links"
msgstr "硬链接"

# par_item_name
msgid "hidden items"
msgstr "隐藏项目"

# par_item_name
msgid "infected files"
msgstr "受感染文件"

# par_item_name
msgid "IPs"
msgstr "IP地址"

# par_item_name
msgid "items"
msgstr "项目"

# par_item_name
msgid "junk files"
msgstr "垃圾文件"

# par_item_name
msgid "largest directories"
msgstr "最大目录"

# par_item_name
msgid "largest files"
msgstr "最大文件"

# par_item_name
msgid "non-linearized PDFs"
msgstr "非线性化PDF"

# par_item_name
msgid "non-searchable PDFs"
msgstr "不可搜索PDF"

# par_item_name
msgid "password-encrypted PDFs"
msgstr "密码加密PDF"

# par_item_name
msgid "PDFs"
msgstr "PDF文件"

# par_item_name
msgid "symbolic links"
msgstr "符号链接"

# par_item_name
msgid "URLs"
msgstr "URL"

# par_item_name
msgid "zero-byte files"
msgstr "零字节文件"

# Column
msgid "Album"
msgstr "专辑"

# Column
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

# Column
msgid "Bit rate"
msgstr "比特率"

# Column
msgid "Channels"
msgstr "声道"

# Column
msgid "Char"
msgstr "字符"

# Column
msgid "Count"
msgstr "计数"

# Column
msgid "Date"
msgstr "日期"

# Column
msgid "Days left"
msgstr "剩余天数"

# Column
msgid "Directory"
msgstr "目录"

# Column
msgid "Duration"
msgstr "时长"

# Column
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

# Column
msgid "Endings"
msgstr "结尾"

# Column
msgid "File"
msgstr "文件"

# Column
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

# Column
msgid "Group"
msgstr "组"

# Column
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

# Column
msgid "HTTP code"
msgstr "HTTP 状态码"

# Column
msgid "Inode"
msgstr "Inode"

# Column
msgid "IP"
msgstr "IP"

# Column
msgid "Issues"
msgstr "问题"

# Column
msgid "Item"
msgstr "项目"

# Column
msgid "Line"
msgstr "行"

# Column
msgid "Link"
msgstr "链接"

# Column
msgid "Malware"
msgstr "恶意软件"

# Column
msgid "Mode"
msgstr "模式"

# Column
msgid "Octal"
msgstr "八进制"

# Column
msgid "Quality"
msgstr "质量"

# Column
msgid "Sampling rate"
msgstr "采样率"

# Column
msgid "Signature"
msgstr "签名"

# Column
msgid "Size"
msgstr "大小"

# Column
msgid "Status"
msgstr "状态"

# Column
msgid "Time"
msgstr "时间"

# Column
msgid "Title"
msgstr "标题"

# Column
msgid "Type"
msgstr "类型"

# Column
msgid "URL"
msgstr "URL"

# Column
msgid "User"
msgstr "用户"

# valid_file_label
msgid "directories"
msgstr "目录"

# valid_file_label, par_item_name
msgid "files"
msgstr "文件"

# valid_file_label
msgid "files or directories"
msgstr "文件或目录"

# Menu: Category
msgid "Accessed recently"
msgstr "最近访问"

# SECTION: Menu ----

# Menu: Category
msgid "Archive"
msgstr "归档"

# Menu: Category
msgid "Audio and video"
msgstr "音视频"

# Menu: Category
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

# Menu: Category
msgid "Directories and files"
msgstr "目录和文件"

# Menu: Category
msgid "Document"
msgstr "文档"

# Menu: Category
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

# Menu: Category
msgid "Checksum"
msgstr "校验和"

# Menu: Category
msgid "Image"
msgstr "图像"

# Menu: Category
msgid "Link operations"
msgstr "链接操作"

# Menu: Category
msgid "Network and internet"
msgstr "网络和互联网"

# Menu: Category
msgid "Open with"
msgstr "打开方式"

# Menu: Category
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

# Menu: Category
msgid "Rename files"
msgstr "重命名文件"

# Menu: Category
msgid "Security and recovery"
msgstr "安全与恢复"

# Menu: Subcategory
msgid "Audio and video: Tools"
msgstr "音频和视频：工具"

# Menu: Subcategory
msgid "Audio: Channels"
msgstr "音频：声道"

# Menu: Subcategory
msgid "Audio: Convert"
msgstr "音频：转换"

# Menu: Subcategory
msgid "Audio: Effects"
msgstr "音频：效果"

# Menu: Subcategory
msgid "Audio: MP3 files"
msgstr "音频：MP3文件"

# Menu: Subcategory
msgid "Audio: Quality"
msgstr "音频：质量"

# Menu: Subcategory
msgid "Document: Convert"
msgstr "文档：转换"

# Menu: Subcategory
msgid "Document: Print"
msgstr "文档：打印"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Color"
msgstr "图像：颜色"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Combine, Split"
msgstr "图像：合并、分割"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Convert"
msgstr "图像：转换"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Crop, Resize"
msgstr "图像：裁剪、调整大小"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Flip, Rotate"
msgstr "图像：翻转、旋转"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Icons"
msgstr "图像：图标"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Metadata, Exif"
msgstr "图像：元数据、Exif"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Optimize, Reduce"
msgstr "图像：优化、压缩"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Similarity"
msgstr "图像：相似度"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: SVG files"
msgstr "图像：SVG文件"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Text recognition (OCR)"
msgstr "图像：文字识别（OCR）"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Transparency"
msgstr "图像：透明度"

# Menu: Subcategory
msgid "Image: Watermark"
msgstr "图像：水印"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Annotations"
msgstr "PDF：注释"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Combine, Split"
msgstr "PDF：合并、分割"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Encrypt, Decrypt"
msgstr "PDF：加密、解密"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Multiple-page layout"
msgstr "PDF：多页布局"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Optimize, Reduce"
msgstr "PDF：优化、压缩"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Page size"
msgstr "PDF：页面尺寸"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Rotate"
msgstr "PDF：旋转"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Signatures"
msgstr "PDF：签名"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Text recognition (OCR)"
msgstr "PDF：文字识别（OCR）"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Tools"
msgstr "PDF：工具"

# Menu: Subcategory
msgid "PDF: Watermark"
msgstr "PDF：水印"

# Menu: Subcategory
msgid "Text: Encodings"
msgstr "文本：编码"

# Menu: Subcategory
msgid "Text: Indentation"
msgstr "文本：缩进"

# Menu: Subcategory
msgid "Text: Line breaks"
msgstr "文本：换行符"

# Menu: Subcategory
msgid "Text: Statistics"
msgstr "文本：统计"

# Menu: Subcategory
msgid "Text: Tools"
msgstr "文本：工具"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Aspect ratio"
msgstr "视频：宽高比"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Audio track"
msgstr "视频：音轨"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Convert"
msgstr "视频：转换"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Export frames"
msgstr "视频：导出帧"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Flip, Rotate"
msgstr "视频：翻转、旋转"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Frame rate"
msgstr "视频：帧率"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Resize"
msgstr "视频：调整大小"

# Menu: Subcategory
msgid "Video: Speed factor"
msgstr "视频：速度系数"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Check quality"
msgstr "音频：检查质量"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to FLAC"
msgstr "音频：转换为FLAC"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to MP3 (48 kbps, mono)"
msgstr "音频：转换为MP3（48 kbps，单声道）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to MP3 (192 kbps)"
msgstr "音频：转换为MP3（192 kbps）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to MP3 (320 kbps)"
msgstr "音频：转换为MP3（320 kbps）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to OGG (48 kbps, mono)"
msgstr "音频：转换为OGG（48 kbps，单声道）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to OGG (192 kbps)"
msgstr "音频：转换为OGG（192 kbps）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to OGG (320 kbps)"
msgstr "音频：转换为OGG（320 kbps）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to OPUS (48 kbps, mono)"
msgstr "音频：转换为OPUS（48 kbps，单声道）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to OPUS (192 kbps)"
msgstr "音频：转换为OPUS（192 kbps）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to OPUS (320 kbps)"
msgstr "音频：转换为OPUS（320 kbps）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Convert to WAV"
msgstr "音频：转换为WAV"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Fade in"
msgstr "音频：淡入"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Fade out"
msgstr "音频：淡出"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Mix channels to mono"
msgstr "音频：混音为单声道"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Mix two files (WAV output)"
msgstr "音频：混合两个文件（WAV输出）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Normalize"
msgstr "音频：标准化"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Produce a spectrogram"
msgstr "音频：生成频谱图"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Remove silent sections (-30 db)"
msgstr "音频：移除静音部分（-30 db）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Silence noise (-30 db)"
msgstr "音频：静音降噪（-30 db）"

# Menu: Script name
msgid "Audio: Trim silence (-50 db)"
msgstr "音频：修剪静音（-50 db）"

# Menu: Script name
msgid "Code Editor"
msgstr "代码编辑器"

# Menu: Script name
msgid "Compare items"
msgstr "比较项目"

# Menu: Script name
msgid "Compare items (via Diff)"
msgstr "比较项目（通过Diff）"

# Menu: Script name
msgid "Compress..."
msgstr "压缩..."

# Menu: Script name
msgid "Compress to .7z (each)"
msgstr "压缩为.7z（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .7z with password (each)"
msgstr "压缩为带密码的.7z（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .iso (each)"
msgstr "压缩为.iso（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .squashfs (each)"
msgstr "压缩为.squashfs（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .tar.gz (each)"
msgstr "压缩为.tar.gz（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .tar.xz (each)"
msgstr "压缩为.tar.xz（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .tar.zst (each)"
msgstr "压缩为.tar.zst（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .zip (each)"
msgstr "压缩为.zip（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compress to .zip with password (each)"
msgstr "压缩为带密码的.zip（每个）"

# Menu: Script name
msgid "Compute all hashes"
msgstr "计算所有哈希值"

# Menu: Script name
msgid "Compute CRC32"
msgstr "计算CRC32"

# Menu: Script name
msgid "Compute MD5"
msgstr "计算MD5"

# Menu: Script name
msgid "Compute SHA1"
msgstr "计算SHA1"

# Menu: Script name
msgid "Compute SHA256"
msgstr "计算SHA256"

# Menu: Script name
msgid "Compute SHA512"
msgstr "计算SHA512"

# Menu: Script name
msgid "Copy file content"
msgstr "复制文件内容"

# Menu: Script name
msgid "Copy filename"
msgstr "复制文件名"

# Menu: Script name
msgid "Copy filename (recursive)"
msgstr "复制文件名（递归）"

# Menu: Script name
msgid "Copy filepath"
msgstr "复制文件路径"

# Menu: Script name
msgid "Copy filepath (recursive)"
msgstr "复制文件路径（递归）"

# Menu: Script name
msgid "Create hard link here"
msgstr "在此创建硬链接"

# Menu: Script name
msgid "Create hard link to..."
msgstr "创建硬链接到..."

# Menu: Script name
msgid "Create symbolic link here"
msgstr "在此创建符号链接"

# Menu: Script name
msgid "Create symbolic link to..."
msgstr "创建符号链接到..."

# Menu: Script name
msgid "Create symbolic link to Desktop"
msgstr "创建到桌面的符号链接"

# Menu: Script name
msgid "Disk Usage Analyzer"
msgstr "磁盘使用分析器"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to DOCX"
msgstr "文档：转换为DOCX"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to EPUB"
msgstr "文档：转换为EPUB"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to FB2"
msgstr "文档：转换为FB2"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to Markdown"
msgstr "文档：转换为Markdown"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to ODP"
msgstr "文档：转换为 ODP"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to ODS"
msgstr "文档：转换为 ODS"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to ODT"
msgstr "文档：转换为 ODT"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to PDF"
msgstr "文档：转换为 PDF"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to PPTX"
msgstr "文档：转换为 PPTX"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to TXT"
msgstr "文档：转换为 TXT"

# Menu: Script name
msgid "Document: Convert to XLSX"
msgstr "文档：转换为 XLSX"

# Menu: Script name
msgid "Document: Print (A4)"
msgstr "文档：打印 (A4)"

# Menu: Script name
msgid "Document: Print (US Legal)"
msgstr "文档：打印 (US Legal)"

# Menu: Script name
msgid "Document: Print (US Letter)"
msgstr "文档：打印 (US Letter)"

# Menu: Script name
msgid "Extract here"
msgstr "解压到此处"

# Menu: Script name
msgid "File carving (via Foremost)"
msgstr "文件雕刻 (通过 Foremost)"

# Menu: Script name
msgid "File carving (via PhotoRec)"
msgstr "文件雕刻 (通过 PhotoRec)"

# Menu: Script name
msgid "Find broken links"
msgstr "查找损坏的链接"

# Menu: Script name
msgid "Find duplicate files"
msgstr "查找重复文件"

# Menu: Script name
msgid "Find empty directories"
msgstr "查找空目录"

# Menu: Script name
msgid "Find hidden items"
msgstr "查找隐藏项目"

# Menu: Script name
msgid "Find junk files"
msgstr "查找垃圾文件"

# Menu: Script name
msgid "Find zero-byte files"
msgstr "查找零字节文件"

# Menu: Script name
msgid "Flatten directory structure"
msgstr "扁平化目录结构"

# Menu: Script name
msgid "Generate MD5 checksum file"
msgstr "生成 MD5 校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Generate SHA1 checksum file"
msgstr "生成 SHA1 校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Generate SHA256 checksum file"
msgstr "生成 SHA256 校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Generate SHA512 checksum file"
msgstr "生成 SHA512 校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Git: Clone URLs (clipboard, file)"
msgstr "Git：克隆 URL (剪贴板, 文件)"

# Menu: Script name
msgid "Git: Open repository website"
msgstr "Git：打开代码库网站"

# Menu: Script name
msgid "Git: Reset and pull"
msgstr "Git：重置并拉取"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Decrypt"
msgstr "GPG：解密"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Encrypt with password"
msgstr "GPG：使用密码加密"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Encrypt with password (ASCII)"
msgstr "GPG：使用密码加密 (ASCII)"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Encrypt with public keys"
msgstr "GPG：使用公钥加密"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Encrypt with public keys (ASCII)"
msgstr "GPG：使用公钥加密 (ASCII)"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Import key"
msgstr "GPG：导入密钥"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Sign"
msgstr "GPG：签名"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Sign (ASCII)"
msgstr "GPG：签名 (ASCII)"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Sign (detached signature)"
msgstr "GPG：签名 (分离签名)"

# Menu: Script name
msgid "GPG: Verify signature"
msgstr "GPG：验证签名"

# Menu: Script name
msgid "Image: Add watermark (center)"
msgstr "图像：添加水印 (居中)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Add watermark (north)"
msgstr "图像：添加水印 (顶部)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Add watermark (northeast)"
msgstr "图像：添加水印 (右上角)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Add watermark (northwest)"
msgstr "图像：添加水印 (左上角)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Add watermark (south)"
msgstr "图像：添加水印 (底部)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Add watermark (southeast)"
msgstr "图像：添加水印 (右下角)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Add watermark (southwest)"
msgstr "图像：添加水印 (左下角)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Automatic crop"
msgstr "图像：自动裁剪"

# Menu: Script name
msgid "Image: Automatic crop (15 pct)"
msgstr "图像：自动裁剪 (15%)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Background to alpha"
msgstr "图像：背景转为透明"

# Menu: Script name
msgid "Image: Background to alpha (15 pct)"
msgstr "图像：背景转为透明 (15%)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color alpha to black"
msgstr "图像：透明通道着色为黑色"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color alpha to magenta"
msgstr "图像：透明通道着色为洋红色"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color alpha to white"
msgstr "图像：颜色Alpha通道转白色"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color black to alpha"
msgstr "图像：颜色黑色转Alpha通道"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color black to alpha (15 pct)"
msgstr "图像：颜色黑色转Alpha通道（15%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color magenta to alpha"
msgstr "图像：颜色洋红转Alpha通道"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color magenta to alpha (15 pct)"
msgstr "图像：颜色洋红转Alpha通道（15%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Colorspace to gray"
msgstr "图像：色彩空间转灰度"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color white to alpha"
msgstr "图像：颜色白色转Alpha通道"

# Menu: Script name
msgid "Image: Color white to alpha (15 pct)"
msgstr "图像：颜色白色转Alpha通道（15%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Combine into a GIF"
msgstr "图像：合并为GIF"

# Menu: Script name
msgid "Image: Combine into a PDF"
msgstr "图像：合并为PDF"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to AVIF"
msgstr "图像：转换为AVIF"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to BMP"
msgstr "图像：转换为BMP"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to GIF"
msgstr "图像：转换为GIF"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to HEIC"
msgstr "图像：转换为HEIC"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to JPG"
msgstr "图像：转换为JPG"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to JXL"
msgstr "图像：转换为JXL"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to PNG"
msgstr "图像：转换为PNG"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to TIFF"
msgstr "图像：转换为TIFF"

# Menu: Script name
msgid "Image: Convert to WebP"
msgstr "图像：转换为WebP"

# Menu: Script name
msgid "Image: Create PNG icon (64 px)"
msgstr "图像：创建PNG图标（64像素）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Create PNG icon (128 px)"
msgstr "图像：创建PNG图标（128像素）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Create PNG icon (256 px)"
msgstr "图像：创建PNG图标（256像素）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Create PNG icon (512 px)"
msgstr "图像：创建PNG图标（512像素）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Desaturate"
msgstr "图像：去饱和度"

# Menu: Script name
msgid "Image: Export to PDF"
msgstr "图像：导出为PDF"

# Menu: Script name
msgid "Image: Find similar (65 pct)"
msgstr "图像：查找相似图片（65%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Find similar (75 pct)"
msgstr "图像：查找相似图片（75%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Find similar (85 pct)"
msgstr "图像：查找相似图片（85%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Find similar (95 pct)"
msgstr "图像：查找相似图片（95%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Flip (horizontally)"
msgstr "图像：翻转（水平）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Flip (vertically)"
msgstr "图像：翻转（垂直）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Generate multiple hues"
msgstr "图像：生成多色调"

# Menu: Script name
msgid "Image: Optimize PNG"
msgstr "图像：优化PNG"

# Menu: Script name
msgid "Image: Perform OCR (English)"
msgstr "图像：执行OCR（英语）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Perform OCR (French)"
msgstr "图像：执行OCR（法语）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Perform OCR (German)"
msgstr "图像：执行OCR（德语）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Perform OCR (Italian)"
msgstr "图像：执行OCR（意大利语）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Perform OCR (Portuguese)"
msgstr "图像：执行OCR（葡萄牙语）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Perform OCR (Russian)"
msgstr "图像：执行OCR（俄语）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Perform OCR (Spanish)"
msgstr "图像：执行OCR（西班牙语）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Reduce (JPG, 500kB max)"
msgstr "图像：压缩（JPG，最大500kB）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Reduce (JPG, 1000kB max)"
msgstr "图像：压缩（JPG，最大1000kB）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Remove metadata"
msgstr "图像：移除元数据"

# Menu: Script name
msgid "Image: Rename from metadata"
msgstr "图像：从元数据重命名"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize (25 pct)"
msgstr "图像：调整尺寸（25%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize (50 pct)"
msgstr "图像：调整尺寸（50%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize (75 pct)"
msgstr "图像：调整尺寸（75%）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize and crop (512x512)"
msgstr "图像：调整尺寸并裁剪（512x512）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize and crop (1080x1080)"
msgstr "图像：调整尺寸并裁剪（1080x1080）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize and crop (1920x1080)"
msgstr "图像：调整尺寸并裁剪（1920x1080）"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize and crop (2560x1440)"
msgstr "图像：调整大小并裁剪 (2560x1440)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Resize and crop (3840x2160)"
msgstr "图像：调整大小并裁剪 (3840x2160)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Rotate (90 deg)"
msgstr "图像：旋转 (90度)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Rotate (180 deg)"
msgstr "图像：旋转 (180度)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Rotate (270 deg)"
msgstr "图像：旋转 (270度)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Split into 2 (horizontally)"
msgstr "图像：分割为2份 (水平)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Split into 2 (vertically)"
msgstr "图像：分割为2份 (垂直)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Split into 4"
msgstr "图像：分割为4份"

# Menu: Script name
msgid "Image: Stack (horizontally)"
msgstr "图像：堆叠 (水平)"

# Menu: Script name
msgid "Image: Stack (vertically)"
msgstr "图像：堆叠 (垂直)"

# Menu: Script name
msgid "IP: Ping hosts"
msgstr "IP：Ping主机"

# Menu: Script name
msgid "IP: Scan ports"
msgstr "IP：扫描端口"

# Menu: Script name
msgid "IP: Test hosts availability"
msgstr "IP：测试主机可用性"

# Menu: Script name
msgid "List hard links"
msgstr "列出硬链接"

# Menu: Script name
msgid "List largest directories"
msgstr "列出最大目录"

# Menu: Script name
msgid "List largest files"
msgstr "列出最大文件"

# Menu: Script name
msgid "List permissions and owners"
msgstr "列出权限和所有者"

# Menu: Script name
msgid "List recently modified files"
msgstr "列出最近修改的文件"

# Menu: Script name
msgid "List symbolic links"
msgstr "列出符号链接"

# Menu: Script name
msgid "Media: Concatenate files"
msgstr "媒体：合并文件"

# Menu: Script name
msgid "Media: Remove metadata"
msgstr "媒体：移除元数据"

# Menu: Script name
msgid "Media: Show basic metadata"
msgstr "媒体：显示基本元数据"

# Menu: Script name
msgid "MP3: (artist - title) Filename to ID3"
msgstr "MP3：(艺术家 - 标题) 文件名转ID3"

# Menu: Script name
msgid "MP3: (artist - title) ID3 to Filename"
msgstr "MP3：(艺术家 - 标题) ID3转文件名"

# Menu: Script name
msgid "MP3: Maximize gain (recursive)"
msgstr "MP3：最大化增益 (递归)"

# Menu: Script name
msgid "MP3: Normalize gain (recursive)"
msgstr "MP3：标准化增益 (递归)"

# Menu: Script name
msgid "MP3: Repair (recursive)"
msgstr "MP3：修复 (递归)"

# Menu: Script name
msgid "MP3: Show encoding details"
msgstr "MP3：显示编码详情"

# Menu: Script name
msgid "Open item location"
msgstr "打开项目位置"

# Menu: Script name
msgid "Paste as hard link"
msgstr "粘贴为硬链接"

# Menu: Script name
msgid "Paste as symbolic link"
msgstr "粘贴为符号链接"

# Menu: Script name
msgid "Paste clipboard as a file"
msgstr "粘贴剪贴板为文件"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Add watermark (overlay)"
msgstr "PDF：添加水印 (覆盖)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Add watermark (underlay)"
msgstr "PDF：添加水印 (衬底)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Combine multiple files"
msgstr "PDF：合并多个文件"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Convert to PDFA-2b"
msgstr "PDF：转换为PDFA-2b"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Decrypt (remove password)"
msgstr "PDF：解密 (移除密码)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Encrypt (set a password)"
msgstr "PDF：加密 (设置密码)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Extract images"
msgstr "PDF：提取图像"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Find annotated files"
msgstr "PDF：查找带注释文件"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Find non-linearized files"
msgstr "PDF：查找非线性化文件"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Find non-searchable files"
msgstr "PDF：查找不可搜索文件"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Find password-encrypted files"
msgstr "PDF：查找密码加密文件"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Find signed files"
msgstr "PDF：查找签名文件"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (landscape, 1x2)"
msgstr "PDF：布局 (横向, 1x2)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (landscape, 2x1)"
msgstr "PDF：布局 (横向, 2x1)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (landscape, 2x2)"
msgstr "PDF：布局 (横向, 2x2)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (landscape, 2x4)"
msgstr "PDF：布局 (横向, 2x4)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (landscape, 4x2)"
msgstr "PDF：布局 (横向, 4x2)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (portrait, 1x2)"
msgstr "PDF：布局 (纵向, 1x2)"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (portrait, 2x1)"
msgstr "PDF：布局（纵向，2x1）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (portrait, 2x2)"
msgstr "PDF：布局（纵向，2x2）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (portrait, 2x4)"
msgstr "PDF：布局（纵向，2x4）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Layout (portrait, 4x2)"
msgstr "PDF：布局（纵向，4x2）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Optimize for web (linearize)"
msgstr "PDF：优化用于网页（线性化）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Page size to A3"
msgstr "PDF：页面尺寸设为A3"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Page size to A4"
msgstr "PDF：页面尺寸设为A4"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Page size to A5"
msgstr "PDF：页面尺寸设为A5"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Page size to US Legal"
msgstr "PDF：页面尺寸设为US Legal"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Page size to US Letter"
msgstr "PDF：页面尺寸设为US Letter"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Perform OCR (English)"
msgstr "PDF：执行OCR（英语）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Perform OCR (French)"
msgstr "PDF：执行OCR（法语）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Perform OCR (German)"
msgstr "PDF：执行OCR（德语）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Perform OCR (Italian)"
msgstr "PDF：执行OCR（意大利语）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Perform OCR (Portuguese)"
msgstr "PDF：执行OCR（葡萄牙语）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Perform OCR (Russian)"
msgstr "PDF：执行OCR（俄语）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Perform OCR (Spanish)"
msgstr "PDF：执行OCR（西班牙语）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Reduce (150 dpi, e-book)"
msgstr "PDF：缩减（150 dpi，电子书）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Reduce (300 dpi, printer)"
msgstr "PDF：缩减（300 dpi，打印机）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Remove annotations"
msgstr "PDF：移除注释"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Remove metadata"
msgstr "PDF：移除元数据"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Rotate (90 deg)"
msgstr "PDF：旋转（90度）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Rotate (180 deg)"
msgstr "PDF：旋转（180度）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Rotate (270 deg)"
msgstr "PDF：旋转（270度）"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Show signatures"
msgstr "PDF：显示签名"

# Menu: Script name
msgid "PDF: Split into single-page files"
msgstr "PDF：拆分为单页文件"

# Menu: Script name
msgid "Rename: Remove accents (translit.)"
msgstr "重命名：移除重音符号（音译）"

# Menu: Script name
msgid "Rename: Remove parentheses suffixes"
msgstr "重命名：移除括号后缀"

# Menu: Script name
msgid "Rename: Replace gaps with dashes"
msgstr "重命名：用短横线替换空格"

# Menu: Script name
msgid "Rename: Replace gaps with spaces"
msgstr "重命名：用空格替换间隔"

# Menu: Script name
msgid "Rename: Replace gaps with underscores"
msgstr "重命名：用下划线替换空格"

# Menu: Script name
msgid "Rename: To lowercase"
msgstr "重命名：转为小写"

# Menu: Script name
msgid "Rename: To lowercase (recursive)"
msgstr "重命名：转为小写（递归）"

# Menu: Script name
msgid "Rename: To sentence case"
msgstr "重命名：转为句首大写"

# Menu: Script name
msgid "Rename: To title case"
msgstr "重命名：转为标题大小写"

# Menu: Script name
msgid "Rename: To uppercase"
msgstr "重命名：转为大写"

# Menu: Script name
msgid "Rename: To uppercase (recursive)"
msgstr "重命名：转为大写（递归）"

# Menu: Script name
msgid "Reset permissions (recursive)"
msgstr "重置权限（递归）"

# Menu: Script name
msgid "Scan for malware (via ClamAV)"
msgstr "扫描恶意软件（通过ClamAV）"

# Menu: Script name
msgid "Show files information"
msgstr "显示文件信息"

# Menu: Script name
msgid "Show files metadata"
msgstr "显示文件元数据"

# Menu: Script name
msgid "Show files MIME types"
msgstr "显示文件MIME类型"

# Menu: Script name
msgid "Show media information"
msgstr "显示媒体信息"

# Menu: Script name
msgid "Shred files (secure delete)"
msgstr "粉碎文件（安全删除）"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Compress to SVGZ"
msgstr "SVG：压缩为SVGZ"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Decompress SVGZ"
msgstr "SVG：解压缩SVGZ"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Export to EPS"
msgstr "SVG：导出为EPS"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Export to PDF"
msgstr "SVG：导出为PDF"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Export to PNG (256 px)"
msgstr "SVG：导出为PNG（256像素）"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Export to PNG (512 px)"
msgstr "SVG：导出为PNG（512像素）"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Export to PNG (1024 px)"
msgstr "SVG：导出为PNG（1024像素）"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Replace fonts to 'Charter'"
msgstr "SVG：替换字体为'Charter'"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Replace fonts to 'Helvetica'"
msgstr "SVG：替换字体为'Helvetica'"

# Menu: Script name
msgid "SVG: Replace fonts to 'Times'"
msgstr "SVG：替换字体为'Times'"

# Menu: Script name
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

# Menu: Script name
msgid "Text: Concatenate multiple files"
msgstr "文本：合并多个文件"

# Menu: Script name
msgid "Text: Convert '4 spaces' to 'tabs'"
msgstr "文本：转换'4个空格'为'制表符'"

# Menu: Script name
msgid "Text: Convert '8 spaces' to 'tabs'"
msgstr "文本：转换'8个空格'为'制表符'"

# Menu: Script name
msgid "Text: Convert 'tabs' to '4 spaces'"
msgstr "文本：转换'制表符'为'4个空格'"

# Menu: Script name
msgid "Text: Convert 'tabs' to '8 spaces'"
msgstr "文本：转换'制表符'为'8个空格'"

# Menu: Script name
msgid "Text: Convert UTF-8 CRLF (recursive)"
msgstr "文本：转换UTF-8 CRLF（递归）"

# Menu: Script name
msgid "Text: Convert UTF-8 LF (recursive)"
msgstr "文本：转换UTF-8 LF（递归）"

# Menu: Script name
msgid "Text: Encode to ISO-8859-1"
msgstr "文本：编码为ISO-8859-1"

# Menu: Script name
msgid "Text: Encode to UTF-8"
msgstr "文本：编码为UTF-8"

# Menu: Script name
msgid "Text: Line breaks to CRLF (Windows)"
msgstr "文本：换行符转CRLF（Windows）"

# Menu: Script name
msgid "Text: Line breaks to LF (Unix)"
msgstr "文本：换行符转LF（Unix）"

# Menu: Script name
msgid "Text: List encodings"
msgstr "文本：列出编码"

# Menu: Script name
msgid "Text: List file issues"
msgstr "文本：列出文件问题"

# Menu: Script name
msgid "Text: List files with bad chars"
msgstr "文本：列出含非法字符的文件"

# Menu: Script name
msgid "Text: List line breaks"
msgstr "文本：列出换行符类型"

# Menu: Script name
msgid "Text: List line count"
msgstr "文本：统计行数"

# Menu: Script name
msgid "Text: List max line length"
msgstr "文本：列出最大行长"

# Menu: Script name
msgid "Text: List word count"
msgstr "文本：统计词数"

# Menu: Script name
msgid "Text: Remove trailing spaces"
msgstr "文本：删除行尾空格"

# Menu: Script name
msgid "Text: Transliterate to ASCII"
msgstr "文本：音译为ASCII"

# Menu: Script name
msgid "URL: Check HTTP status"
msgstr "URL：检查HTTP状态"

# Menu: Script name
msgid "URL: Check SSL expiry"
msgstr "URL：检查SSL过期时间"

# Menu: Script name
msgid "URL: Download (clipboard, file)"
msgstr "URL：下载（剪贴板，文件）"

# Menu: Script name
msgid "URL: Show HTTP headers"
msgstr "URL：显示HTTP头信息"

# Menu: Script name
msgid "Verify MD5 checksum file"
msgstr "验证MD5校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Verify SHA1 checksum file"
msgstr "验证SHA1校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Verify SHA256 checksum file"
msgstr "验证SHA256校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Verify SHA512 checksum file"
msgstr "验证SHA512校验和文件"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 1:1"
msgstr "视频：画面比例设为1:1"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 2.21:1"
msgstr "视频：画面比例设为2.21:1"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 2.35:1"
msgstr "视频：画面比例设为2.35:1"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 2.39:1"
msgstr "视频：画面比例设为2.39:1"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 4:3"
msgstr "视频：画面比例设为4:3"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 5:4"
msgstr "视频：画面比例设为5:4"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 16:9"
msgstr "视频：画面比例设为16:9"

# Menu: Script name
msgid "Video: Aspect to 16:10"
msgstr "视频：画面比例设为16:10"

# Menu: Script name
msgid "Video: Convert to MKV"
msgstr "视频：转换为MKV"

# Menu: Script name
msgid "Video: Convert to MKV (no re-encoding)"
msgstr "视频：转换为MKV（不重新编码）"

# Menu: Script name
msgid "Video: Convert to MP4"
msgstr "视频：转换为MP4"

# Menu: Script name
msgid "Video: Convert to MP4 (no re-encoding)"
msgstr "视频：转换为MP4（不重新编码）"

# Menu: Script name
msgid "Video: Export frames (1 FPS)"
msgstr "视频：导出帧（1 FPS）"

# Menu: Script name
msgid "Video: Export frames (5 FPS)"
msgstr "视频：导出帧（5 FPS）"

# Menu: Script name
msgid "Video: Export frames (10 FPS)"
msgstr "视频：导出帧（10 FPS）"

# Menu: Script name
msgid "Video: Export to GIF"
msgstr "视频：导出为GIF"

# Menu: Script name
msgid "Video: Extract audio"
msgstr "视频：提取音频"

# Menu: Script name
msgid "Video: Flip (horizontally)"
msgstr "视频：水平翻转"

# Menu: Script name
msgid "Video: Flip (vertically)"
msgstr "视频：垂直翻转"

# Menu: Script name
msgid "Video: Frame rate to 30 FPS"
msgstr "视频：帧率设为 30 FPS"

# Menu: Script name
msgid "Video: Frame rate to 60 FPS"
msgstr "视频：帧率设为 60 FPS"

# Menu: Script name
msgid "Video: Remove audio"
msgstr "视频：移除音频"

# Menu: Script name
msgid "Video: Resize (25 pct)"
msgstr "视频：调整大小 (25%)"

# Menu: Script name
msgid "Video: Resize (50 pct)"
msgstr "视频：调整大小 (50%)"

# Menu: Script name
msgid "Video: Resize (75 pct)"
msgstr "视频：调整大小 (75%)"

# Menu: Script name
msgid "Video: Rotate (90 deg)"
msgstr "视频：旋转 (90 度)"

# Menu: Script name
msgid "Video: Rotate (180 deg)"
msgstr "视频：旋转 (180 度)"

# Menu: Script name
msgid "Video: Rotate (270 deg)"
msgstr "视频：旋转 (270 度)"

# Menu: Script name
msgid "Video: Speed factor to 0.5"
msgstr "视频：速度因子设为 0.5"

# Menu: Script name
msgid "Video: Speed factor to 1.5"
msgstr "视频：速度因子设为 1.5"

# Menu: Script name
msgid "Video: Speed factor to 2.0"
msgstr "视频：速度因子设为 2.0"

# SECTION: Installer ----

# Installer
msgid "Add shortcuts to the application menu"
msgstr "添加快捷方式到应用程序菜单"

# Installer
msgid "All dependencies are already satisfied."
msgstr "所有依赖项已满足。"

# Installer
msgid "Choose which script categories to install"
msgstr "选择要安装的脚本类别"

# Installer
msgid "Close the file manager to reload configurations"
msgstr "关闭文件管理器以重新加载配置"

# Installer
msgid "Closing the file manager..."
msgstr "正在关闭文件管理器..."

# Installer
msgid "Creating '.desktop' files..."
msgstr "正在创建 '.desktop' 文件..."

# Installer
msgid "Creating GNOME application folder..."
msgstr "正在创建 GNOME 应用程序文件夹..."

# Installer
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

# Installer
msgid "Downloading the package..."
msgstr "正在下载软件包..."

# Installer
msgid "File manager:"
msgstr "文件管理器："

# Installer
msgid "Home dir:"
msgstr "主目录："

# Installer
msgid "Homebrew is already installed."
msgstr "Homebrew 已安装。"

# Installer
msgid "Install basic dependencies (may require sudo)"
msgstr "安装基本依赖项 (可能需要 sudo)"

# Installer
msgid "Install for all users (may require sudo)"
msgstr "为所有用户安装 (可能需要 sudo)"

# Installer
msgid "Install Homebrew (optional)"
msgstr "安装 Homebrew (可选)"

# Installer
msgid "Install keyboard accelerators"
msgstr "安装键盘加速器"

# Installer
msgid "Installation completed successfully!"
msgstr "安装成功完成！"

# Installer
msgid "Installing basic dependencies:"
msgstr "正在安装基本依赖项："

# Installer
msgid "Installing Homebrew to:"
msgstr "正在安装 Homebrew 到："

# Installer
msgid "Installing Homebrew:"
msgstr "正在安装 Homebrew："

# Installer
msgid "Installing in non-interactive mode..."
msgstr "正在以非交互模式安装..."

# Installer
msgid "Installing keyboard accelerators..."
msgstr "正在安装键盘加速器..."

# Installer
msgid "Installing new scripts:"
msgstr "正在安装新脚本："

# Installer
msgid "Installing the scripts..."
msgstr "正在安装脚本..."

# Installer
msgid "Installing file manager actions..."
msgstr "正在安装文件管理器操作..."

# Installer
msgid "Remove previously installed scripts"
msgstr "移除之前安装的脚本"

# Installer
msgid "Removing application menu shortcuts..."
msgstr "正在移除应用程序菜单快捷方式..."

# Installer
msgid "Removing previously installed scripts..."
msgstr "正在移除之前安装的脚本..."

# Installer
msgid "Select the categories (<SPACE> to check, <ENTER> to confirm):"
msgstr "选择类别 (<空格键> 勾选，<回车键> 确认)："

# Installer
msgid "Select the options (<SPACE> to check, <ENTER> to confirm):"
msgstr "选择选项 (<空格键> 勾选，<回车键> 确认)："

# Installer
msgid "User:"
msgstr "用户："

#~ msgid ""
#~ msgstr ""
